
                      Wow, increíble y perfecta animación de Disney, un guión lindo y comprensible para todas las edades. Aunque con un final algo predecible. Sin duda en los aspectos técnicos es pura perfección.
        
            